有冇五毛講下贏國統治下既香港有咩好過港英？

咁鐘意奶共？比個機會五毛打飛機囉
不過據我了解就冇野好過港英